【亞馬遜森林大火】全球關注 李佳芯、黃翠如等多名TVB藝人發聲

有「地球之肺」之稱的亞馬遜森林是全球最大的熱帶雨林，在森林內生存了大概有300萬種植物和動物，以及100萬名原居民。亞馬遜森林大火發生至今已經約三個星期仍然未受控，巴西總統博爾索納羅亦已承諾派軍隊協助救火。而由於亞馬遜森林的生態對全球環境有莫大關連，所以今次大火亦引起國際性關注，多位國際名人亦先後發聲，包括荷里活影星里安納度狄卡比奧以及基斯坦奴朗拿度。雖然最近修例風波成為全港的焦點，但仍然有不少TVB藝人留意到大火的嚴重性，紛紛在Instagram分享並表示關注，當中包括黃翠如、李佳芯、譚凱琪以及王浩信等。

https://www.hk01.com/%E5%8D%B3%E6%99%82%E5%A8%9B%E6%A8%82/367796/%E4%BA%9E%E9%A6%AC%E9%81%9C%E6%A3%AE%E6%9E%97%E5%A4%A7%E7%81%AB-%E5%85%A8%E7%90%83%E9%97%9C%E6%B3%A8-%E6%9D%8E%E4%BD%B3%E8%8A%AF-%E9%BB%83%E7%BF%A0%E5%A6%82%E7%AD%89%E5%A4%9A%E5%90%8Dtvb%E8%97%9D%E4%BA%BA%E7%99%BC%E8%81%B2

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自己屋企著火就唔敢出聲

咁撚遠除左打卡扮關注有乜用

依啲就衝出黎打卡扮關注

藝人就係藝人，自己屋企出事就去八掛街尾隻貓生左b未。無睇tvb都成年

最撚浪費最唔環保就係你班人，拍埋d垃圾出黎浪費地球資源

嘔心

班虛偽9西藝人又有機會攞光環，扮大愛。

其實真係好撚嘔心，香港著火三個月，一粒聲都無出過，森林大火抽一抽水拎光環，第二日一樣去出show收錢，夜晚就溝有錢仔

李佳芯已經俾大陸封殺咗

發乜撚野聲， 發完會熄火？

Ali可免罪

偽人呢個名真係冇話錯

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

下次3億光年外有個星球爆左都關流

呢啲咪偽人囉, 關注氣候問題夠曬國際視野夠曬大愛
事實係反正無嘢做到表態又唔得罪任何人, 無成本拎道德光環

屌自己屋企有事就視而不見

你老母捐錢仲好啦 發個聲明佢會停火?

無風險呃like就爭住做